認真問，俾人偷影可以點做？

見隔離post俾人屌偷影返人，我明白香港無肖像權，如果係街俾人偷影，佢又唔係影走光相，咁可以做啲咩？係咪真係咩都做唔到

P.S. 旺角新之城（旺角D2出口）成日有個呀叔偷影女仔 由其學生妹 絲打們小心啲

小事化大

點小事化大？ 又無權叫佢開電話俾我睇

男人老狗 咪咁小氣啦

突登走光比佢影多啲
等佢有得睇無得食

報警 搵差人先生

學印度女人咁, 包頭包面先出街囉

同佢講依張影得唔靚
轉第個pose再影
乘機叫佢del相
之後一支箭走左去

試過係巴士疑似被影但驚怪錯人比佢鬧返轉頭唔敢出聲
遇到咁情況可以點

你小事化大呀
人地影相關你咩事呀

去法庭影9陪審團相都無事，仲有咩野可以怕？

我唔鍾意佢影我唔得？ 問下可以點又唔得？

呢d情況唔好怕柒 幾大都大聲兇鳩佢
影撚完未呀你咁樣
同比人非禮一樣
要即時阻嚇
有殺錯冇放過 怪錯好人咪最多講聲sorry
比其他人知咩事起碼有人幫手

利申：朋友試過

有可能用遊蕩罪
或者
不誠實使用電腦罪告佢
如果你肯定佢偷拍你
咪報警慢慢玩囉

打鳩佢